緊急！！！屯門入 收到消息

代post

-
大家一定要萬事小心！

facr check?

no fc
eat shit la

未必可信
但值得注意

朋友教練做消防 叫佢放上嚟比大家知

我朋友係美國總統 話會射核彈 一陣會上嚟話比大家知

算吧啦 有200個武憎羅湖落緊黎丫
200個刀手流浮山落緊黎
落到依家都未見到

主要係想大家留意返。
無事固然係好，但希望大家都唔好鬆懈
留意住個情況 應進則進 應退則退！

推夠未呀 傳左成日啦

唔理真假 照推先！